====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les dimensions , la générosité et l ' étrangeté de l ' usine sont à mobiliser toutes à la fois pour construire les qualités spécifiques du futur quartier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

